啱啱TVB阿廉介紹深水埗大排擋

好似好風味又野味
其實係邊間？

利申：想食

增輝

Thanks,過兩日去試下先